想問下今年有冇巴打整1股股東大會玩

想見下甲由王真人